\documentclass[11 pt,german,a4paper]{report}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[german]{babel}

\usepackage{lmodern} % font family latin modern
\usepackage[sfdefault,light,condensed]{roboto} % font family roboto
	\renewcommand{\familydefault}{lmss} 
	\renewcommand{\sfdefault}{lmr} 
	\renewcommand{\ttdefault}{RobotoCondensed-TOsF}

% To use the functions of surveyamc either load the automultiplechoice package in combination with \surveyamc 
%\usepackage{automultiplechoice}
%\surveyamc
% or save the surveyamc.sty file in the project folder and load the package with 
\usepackage{surveyamc}

\usepackage{fontawesome} % symbols
\usepackage{pgffor} % foreach x
\usepackage{geometry} % load after surveyamc-package
	\geometry{ 
		left=2cm,
		right=2cm,
		top=3cm,
		bottom=2.5cm,
	}

\usepackage{tcolorbox} % colored frames
\usepackage{pdfpages} % include  pdf-pages, e.g. frontpage

\AMCtext{message}{}
\AMCtext{draft}{}
\AMCboxDimensions{size=5mm}
\AMCboxColor{white}

\definecolor{knred}{RGB}{228,5,33}
\definecolor{kngray}{RGB}{191,191,191}

\tikzset{
	redbox/.style={
		draw=red, 
		minimum width=5.5mm, 
		minimum height=5.5mm,
	},
	redboxoff/.style={
		minimum width=5.5mm, 
		minimum height=5.5mm,
	},
	blackbox/.style={
		fill=white,
		minimum width=5.2mm, 
		minimum height=5.2mm,
		},
	knbox/.style={
		draw=knred,
		minimum width=5.2mm, 
		minimum height=5.2mm,
		},	
	rank/.style={
		text width=2mm, 
		font=\footnotesize,
	},	
	rankbox/.style={
		below= of lab\thecsvrow, 
		yshift=2mm, 
		align=center,
	},
	freq/.style={
		text width=1.5cm,
		minimum height=1.5cm,
		align=center,
		font=\small,	
	},
		mystyle/.style={
		text width=1.75cm, 
		align=center, 
		minimum height=1.5cm,
		font=\small,
	},
}


\tcbset{
	colbox/.style={
		colframe=knred, 
		colback=gray!25!white, 
		boxrule=.5pt,
		arc=.3cm,
		left=3mm,
		right=3mm,
	},
	headline/.style={
		colback=knred, 
		colframe=knred,
		arc=.3cm,
		coltext=white,			
		fontupper=\Large, 		
	},						
}

\begin{document}
	
\begin{Questionnaires}{1}
	
	\includepdf[pages={1-}]{kn_cover.pdf}
	
	\begin{tcolorbox}[colbox]
		\begin{tcolorbox}[headline]
			FÜR DIE STATISTIK
		\end{tcolorbox}

		\begin{center}
			\begin{minipage}{.95\linewidth}
			\sffamily\small
			Sie haben bereits an vergangenen Umfragen der Konstanzer Bürgerbefragung teilgenommen und Fragen für unsere Statistik beantwortet. Diese Fragen sind wichtig, um die Repräsentativität der Daten einschätzen zu können. Die persönlichen Informationen, die wir auf den folgenden Seiten erfassen, sind für uns besonders wichtig, um das Thema Digitalisierung einordnen zu können.
			\end{minipage}
		\end{center}

	 
		% Frage 01 
		% -------
			\textbf{Frage \qnum: In welchem Stadtteil wohnen Sie derzeit?} 
			
			\hskip1.6cm	\small \faInfoCircle\ Bitte kreuzen Sie in der Karte das entsprechende Kästchen an.\normalsize
		
			\begin{variable-single}{stadtteil}{77}
				\begin{values}
					\node at (0,0) {\includegraphics[scale=.9]{img/kn_img_1.pdf}};
					\answer{}{-6.7,4.1}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=1} % Dettingen
					\answer{}{-4.7,5.1}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=2} % Wallhausen
					\answer{}{-2.8,2.9}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=3} % Dingelsdorf
					\answer{}{-.75,.25}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=4} % Litzelstetten
					\answer{}{-3.25,-1.5}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=5} % Wollmatingen			
					\answer{}{.75,-2.8}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=6} % Egg						
					\answer{}{2.25,-4.8}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=7} % Allmansdorf									
					\answer{}{3.75,-5.4}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=8} % Staad									
					\answer{}{2,-6.25}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=9}	% Petershausen-Ost										
					\answer{}{.7,-4.4}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=10} % Königsbau									
					\answer{}{-.5,-5.4}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=11} % Petershausen-West									
					\answer{}{-.4,-7.5}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=12} % Altstadt
					\answer{}{-1.4,-6.8}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=13} % Paradies	
					\answer{}{-4,-5.1}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=14} % Industriegebiet																													
					\answer{}{-1.7,-4}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=15} % Fürstenberg												
					\answer{Ich wohne vorübergehend nicht in Konstanz}{-4.8,-7.7}{vallab-sc, text width=7.2cm}{checkbox-sc}\scoring{b=16}									
					\answer{Ich bin dauerhaft aus Konstanz weggezogen}{-4.8,-8.7}{vallab-sc, text width=7.2cm}{checkbox-sc}\scoring{b=17}					
				\end{values}
			\end{variable-single}
			
			\raggedleft \small \faMailReply
	\end{tcolorbox}

\pagebreak

% Frage 02 
% -------

	\begin{tcolorbox}[colbox]
\medskip
		
		\textbf{Frage \qnum: In welchem Stadtviertel innerhalb vom Altstadt oder Paradies wohnen Sie?} 
	
		\hskip1.6cm	\small \faInfoCircle\ Bitte kreuzen Sie auf der Karte das entsprechende Kästchen an.\normalsize
	
		\begin{center}
			\begin{variable-single}{viertel}{77}
				\begin{values}
					\node at (0,0) {\includegraphics[scale=.98]{img/kn_img_2.png}};
					\answer{}{4.25,-2.75}{}{checkbox-sc}\scoring{b=1} % 010/1
					\answer{}{3.5,-5}{}{checkbox-sc}\scoring{b=2} % 010/2
					\answer{}{-1,-1.55}{}{checkbox-sc}\scoring{b=3} % 010/3
					\answer{}{0,.75}{}{checkbox-sc}\scoring{b=4} % 010/4			
					\answer{}{1,3.5}{}{checkbox-sc}\scoring{b=5} % 010/5					
					\answer{}{3,1.8}{}{checkbox-sc}\scoring{b=6} % 010/6
					\answer{}{3.75,-.75}{}{checkbox-sc}\scoring{b=7} % 010/7
					\answer{}{-3.5,.8}{}{checkbox-sc}\scoring{b=10} % 020/1
					\answer{}{-3,3.75}{}{checkbox-sc}\scoring{b=8} % 020/2			
					\answer{}{-2.4,5.25}{}{checkbox-sc}\scoring{b=9} % 020/3				
					\answer{}{-6,3.5}{}{checkbox-sc}\scoring{b=11} % 020/4	
						\node[knbox] at (4.8,-2.75) {};	
						\node[knbox] at (3.5+.55,-5) {};
						\node[knbox] at (-1+.55,-1.55) {};
						\node[knbox] at (.55,.75) {};
						\node[knbox] at (1.55,3.5) {};
						\node[knbox] at (3.55,1.8) {};
						\node[knbox] at (3.75+.55,-.75) {};
						\node[knbox] at (-3.5+.55,.8) {};
						\node[knbox] at (-3+.55,3.75) {};
						\node[knbox] at (-2.4+.55,5.25) {};						
						\node[knbox] at (-6+.55,3.5) {};																							
				\end{values}
			\end{variable-single}
		\end{center}

\vskip5cm

		\raggedleft	\small \faMailReply

	\end{tcolorbox}
\pagebreak

% Frage 03
% -------
	\begin{tcolorbox}[colbox]
\medskip
		\textbf{Frage \qnum: Welche Beschäftigung trifft derzeit auf Sie zu?}
	
\medskip
	
		\begin{variable-single}{besch}{77}
			\begin{values}
				\answer{Vollzeit erwerbstätig \texttt{\footnotesize(mind. 35h/Woche)\normalsize} \dotfill}{0,11}{vallab-sc, text width=10cm}{checkbox-sc}\scoring{b=11}
				\answer{Teilzeit erwerbstätig \texttt{\footnotesize(15h bis unter 35h/Woche)\normalsize} \dotfill}{0,10}{vallab-sc, text width=10cm}{checkbox-sc}\scoring{b=10}			
				\answer{Geringfügig erwerbstätig \texttt{\footnotesize(weniger als 15h/Woche)\normalsize} \dotfill}{0,9}{vallab-sc, text width=10cm}{checkbox-sc}\scoring{b=9}			
				\answer{Elternzeit, Mutterschutz \dotfill}{0,8}{vallab-sc, text width=10cm}{checkbox-sc}\scoring{b=8}									
				\answer{Auszubildende*r \dotfill}{0,7}{vallab-sc, text width=10cm}{checkbox-sc}\scoring{b=7}												
				\answer{Schüler*in, Student*in \dotfill}{0,6}{vallab-sc, text width=10cm}{checkbox-sc}\scoring{b=6}												
				\answer{Sozialer Freiwilligendienst, BFD, FSJ \dotfill}{0,5}{vallab-sc, text width=10cm}{checkbox-sc}\scoring{b=5}
				\answer{Arbeitslos \dotfill}{0,4}{vallab-sc, text width=10cm}{checkbox-sc}\scoring{b=4}												
				\answer{Hausfrau, Hausmann \dotfill}{0,3}{vallab-sc, text width=10cm}{checkbox-sc}\scoring{b=3}
				\answer{Renter*in, Pensionär*in \dotfill}{0,2}{vallab-sc, text width=10cm}{checkbox-sc}\scoring{b=2}														
				\answer{Sonstiges \dotfill}{0,1}{vallab-sc, text width=10cm}{checkbox-sc}\scoring{b=1}
			\end{values}
				\foreach \x in {1,...,11}{
				\node[minimum width=5mm, minimum height=5mm] (a\x) at (5.55,\x) {};
				}
				
				\draw (a11.east) -- ++(.5,0) |- (a10.east) -- ++(.5,0) |- (a9.east);
					
					\node at (9,10) (f1) {weiter mit Frage 4};
					\draw[->, thick] (a10.east) ++(.75,0) -- (f1.west);
					
				\draw (a8.east) -- ++(.5,0) |- (a7.east) -- ++(.5,0) |- (a6.east) -- ++(.5,0) |- (a5.east) -- ++(.5,0) |- (a4.east) -- ++(.5,0) |- (a3.east) -- ++(.5,0) |- (a2.east) -- ++(.5,0) |- (a1.east);
					
					\node at (9,5) (f2) {weiter mit Frage 6};
					\draw[->, thick] (a5.east) ++(.75,0) -- (f2.west);
		\end{variable-single}

\vskip1.5cm
	
% Frage 04
% -------
		\textbf{Frage \qnum: Falls Sie erwerbstätig sind: Was ist Ihre berufliche Stellung?}
	
\medskip
	
		\begin{variable-single}{beruf}{77}
			\begin{values}
				\answer{Arbeiter*in \dotfill}{0,6}{vallab-sc, text width=8cm}{checkbox-sc}\scoring{b=6}
				\answer{Angestellte*r ohne Führungsaufgaben \dotfill}{0,5}{vallab-sc, text width=8cm}{checkbox-sc}\scoring{b=5}		
				\answer{Angestellte*r mit Führungsaufgaben \dotfill}{0,4}{vallab-sc, text width=8cm}{checkbox-sc}\scoring{b=4}		
				\answer{Beamte*r \dotfill}{0,3}{vallab-sc, text width=8cm}{checkbox-sc}\scoring{b=3}					
				\answer{Selbständig \dotfill}{0,2}{vallab-sc, text width=8cm}{checkbox-sc}\scoring{b=2}			
				\answer{Mithelfende*r Familienangehörige*r \dotfill}{0,1}{vallab-sc, text width=8cm}{checkbox-sc}\scoring{b=1}			
			\end{values}
		\end{variable-single}

\vskip4cm

		\raggedleft	\small \faMailReply

	\end{tcolorbox}

\pagebreak

% Frage 05
% -------
	\begin{tcolorbox}[colbox]
\medskip		
		\textbf{Frage \qnum: Falls Sie erwerbstätig sind: In welcher Branche sind Sie beruflich tätig?}
		
		\hskip1.6cm\hangindent2cm	\small \faInfoCircle\ Falls es nicht ganz klar ist, in welcher Branche Ihr Beruf einzuordnen ist, wählen Sie die Branche, die am ehesten zu Ihrem Beruf passt.\normalsize
		
\medskip

		\begin{variable-single}{branche}{77}
			\begin{values}
				\answer{Land-, Forstwirtschaft, Fischerei, Bergbau \dotfill}{0,7}{vallab-sc, text width=11cm}{checkbox-sc}\scoring{b=7}			
				\answer{Industrie, Handwerk, Energie- und Wasserversorgung, Baugewerbe \dotfill}{0,6-.25}{vallab-sc, text width=11cm}{checkbox-sc}\scoring{b=6}						
				\answer{Konsumentenorientierte Dienstleistungen \texttt{\footnotesize(z. B. Gastronomie, Fremdenverkehr, Unterhaltung)\normalsize} \dotfill}{0,5-.5}{vallab-sc, text width=11cm}{checkbox-sc}\scoring{b=5}			
				\answer{Öffentliche Dienstleistungen \texttt{\footnotesize(z. B. Gesundheitsbereich, Bildungswesen, Verwaltung)\normalsize} \dotfill}{0,4-1}{vallab-sc, text width=11cm}{checkbox-sc}\scoring{b=4}			
				\answer{Unternehmensorientierte Dienstleistungen \texttt{\footnotesize(z. B. Reinigung, Versicherungen, Banken, Marketing, Unternehmensberatung)\normalsize} \dotfill}{0,3-1.5}{vallab-sc, text width=11cm}{checkbox-sc}\scoring{b=3}			
				\answer{Distributive Dienstleistungen \texttt{\footnotesize(z. B. Verkehr, Post, Großhandel)\normalsize} \dotfill}{0,2-1.75}{vallab-sc, text width=11cm}{checkbox-sc}\scoring{b=2}			
				\answer{Informationswesen \texttt{\footnotesize(z. B. Beratung, IT-Dienstleistungen, Hightech, Kommunikationstechnik)\normalsize} \dotfill}{0,1-2}{vallab-sc, text width=11cm}{checkbox-sc}\scoring{b=1}			
			\end{values}
		\end{variable-single}

\vskip1cm

% Frage 06
% -------

		\hangindent1.7cm \textbf{Frage \qnum: Wie hoch ist das gesamte Nettoeinkommen des Haushaltes, in dem Sie leben, insgesamt pro Monat?} 
		
		\footnotesize\sffamily
			\begin{itemize}
				\item[\faArrowCircleRight] Lohn, Gehalt, Rente, Kindergeld, oder andere Einkünfte \emph{nach Abzug der Steuern} und Sozialversicherung.
				\item[\faArrowCircleRight] Falls Sie das Einkommen nicht genau kennen, \emph{schätzen} Sie bitte den monatlichen Betrag. 
				\item[\faArrowCircleRight] Fall Sie in einer WG wohnen, geben Sie bitte nur Ihr eigenes Einkommen an.
				\item[\faArrowCircleRight] Falls Sie studieren, geben Sie bitte den Betrag an, über den Sie monatlich verfügen (also inklusive BAföG, monatliche Stipendien, Kindergeld, Nebenjobs und/oder finanzielle Unterstützung der Eltern) 
			\end{itemize}
		\normalsize\normalfont

\medskip
	
		\begin{tikzpicture}
			\node (text) at (0,0) {Das monatliche Einkommen beträgt};
			
			\node[fill=white, minimum width=5mm, minimum height=7.5mm] (box1) at (3.5,.1) {};
			
			\node[fill=white, minimum width=5mm, minimum height=7.5mm] (box2) at (3.5+.75,.1) {};
			
			\node[fill=white, minimum width=5mm, minimum height=7.5mm] (box3) at (3.5+2*.75,.1) {};		
			
			\node[fill=white, minimum width=5mm, minimum height=7.5mm] (box4) at (3.5+3*.75,.1) {};				
			
			\node (euro) at (6.75,0) {Euro.};
		\end{tikzpicture}
	
\vskip1cm

% Frage 07
% -------

		\hangindent1.6cm \textbf{Frage \qnum: Die Angabe des Einkommens ist für die Auswertung der Daten sehr wichtig. Bitte ordnen Sie daher Ihr Haushaltseinkommen ein.}
	
\medskip

		\begin{variable-single}{eink}{77}
			\begin{values}
				\answer{Unter 900 Euro netto \dotfill}{0,5}{vallab-sc, text width=6cm}{checkbox-sc}\scoring{b=5}
				\answer{Von 900 bis 1500 Euro netto \dotfill}{0,4}{vallab-sc, text width=6cm}{checkbox-sc}\scoring{b=4}			
				\answer{Von 1500 bis unter 2600 Euro netto \dotfill}{0,3}{vallab-sc, text width=6cm}{checkbox-sc}\scoring{b=3}
				\answer{Von 2600 bis unter 4000 Euro netto \dotfill}{0,2}{vallab-sc, text width=6cm}{checkbox-sc}\scoring{b=2}						
				\answer{4000 Euro netto und mehr \dotfill}{0,1}{vallab-sc, text width=6cm}{checkbox-sc}\scoring{b=1}			
			\end{values}
		\end{variable-single}


		\raggedleft	\small \faMailReply
	\end{tcolorbox}

\pagebreak

	\begin{tcolorbox}[colbox]
		\begin{tcolorbox}[headline]
			DIGITALER WANDEL
		\end{tcolorbox}
		
		\begin{center}
			\begin{minipage}{.95\linewidth}
				\sffamily\small
				{Im Hauptteil des Fragebogens interessieren wir uns nun für den digitalen Wandel und ihre Einstellung dazu.}
			\end{minipage}
		\end{center}	

\vskip1cm

% Frage 08
% -------

		\textbf{Frage \qnum: Welche der folgenden Geräte benutzen Sie privat oder beruflich?} 
	
		\hskip1.6cm	\small \faInfoCircle\ Zutreffendes bitte ankreuzen.\normalsize

		\begin{tikzpicture}
		\node at (0,0) {
			\begin{variable-multi}{device01}{Smartphone \dotfill}{varlab-mc}{77}
				\begin{values}
					\answer{}{2.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
				\end{values}
			\end{variable-multi}
		};
		
		\node at (0,-1) {
			\begin{variable-multi}{device02}{Notebook \dotfill}{varlab-mc}{77}
				\begin{values}
					\answer{}{2.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
				\end{values}
			\end{variable-multi}
		};	
		
		\node at (0,-2) {
			\begin{variable-multi}{device03}{Desktop-PC \dotfill}{varlab-mc}{77}
				\begin{values}
					\answer{}{2.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
				\end{values}
			\end{variable-multi}	
		};
		
		\node at (0,-3) {
			\begin{variable-multi}{device04}{Tablet \dotfill}{varlab-mc}{77}
				\begin{values}
					\answer{}{2.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
				\end{values}
			\end{variable-multi}	
		};
		
		\node at (0,-4) {
			\begin{variable-multi}{device05}{Einfaches Handy \dotfill}{varlab-mc}{77}
				\begin{values}
					\answer{}{2.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
				\end{values}
			\end{variable-multi}	
		};
		
		\node at (0,-5) {
			\begin{variable-multi}{device06}{Smart-TV \dotfill}{varlab-mc}{77}
				\begin{values}
					\answer{}{2.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
				\end{values}
			\end{variable-multi}	
		};
		
		\node at (8,0) {
			\begin{variable-multi}{device07}{Spielekonsole \dotfill}{varlab-mc, text width=7cm}{77}
				\begin{values}
					\answer{}{4,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
				\end{values}
			\end{variable-multi}	
		};
		
		\node at (8,-1.5) {	
			\begin{variable-multi}{device08}{Wearable \texttt{\footnotesize(tragbare Computersysteme, z. B. Smartwatch, Google Glasses)} \dotfill}{varlab-mc, text width=7cm}{77}
				\begin{values}
					\answer{}{4,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
				\end{values}
			\end{variable-multi}	
		};
		
		\node at (8,-2.75) {
			\begin{variable-multi}{device09}{Sprachassistent \texttt{\footnotesize(z. B. Alexa, Google Assistent)} \dotfill}{varlab-mc, text width=7cm}{77}
				\begin{values}
					\answer{}{4,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
				\end{values}
			\end{variable-multi}
		};		
		\end{tikzpicture}

\vskip1.25cm

% Frage 09
% -------
		
		\begin{center}
			\begin{minipage}{.95\linewidth}
			\sffamily\small
				Heutzutage werden viele Aufgaben zunehmend elektronisch gesteuert und über das Internet organisiert. In der Arbeitswelt oder im Privatleben bestimmt diese Digitalisierung viele Bereiche unseres Lebens.
			\end{minipage}
		\end{center}
		
\vskip1cm
			
		\hangindent17mm \textbf{Frage \qnum: Wie ist Ihre Einschätzung: Bringt der Digitale Wandel eher Chancen oder eher Risiken die Gesellschaft mit sich?} 

		\begin{variable-single}{wandel}{77}
			\begin{values}
				\answer{Digitaler Wandel bringt eher Chancen \dotfill}{0,3}{vallab-sc, text width=7cm}{checkbox-sc}\scoring{b=3}
				\answer{Digitaler Wandel bringt eher Risiken \dotfill}{0,2}{vallab-sc, text width=7cm}{checkbox-sc}\scoring{b=2}
				\answer{Beides gleichermaßen \dotfill}{0,1}{vallab-sc, text width=7cm}{checkbox-sc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-single}

\vskip1.5cm

% Frage 10
% -------

		\textbf{Frage \qnum: Wie häufig nutzen Sie beruflich das Internet?} 

\medskip

		\begin{variable-single}{intfreqberuf}{77}
			\begin{values}
				\answer{Ständig, fast die ganze Zeit}{-2.3*1,0}{mystyle}{checkbox-sc, below=of lab\thecsvrow}\scoring{b=7}
				\answer{\linebreak Mehrmals täglich}{-2.3*2,0}{mystyle}{checkbox-sc, below=of lab\thecsvrow}\scoring{b=6}
				\answer{\linebreak Einmal am Tag}{-2.3*3,0}{mystyle}{checkbox-sc, below=of lab\thecsvrow}\scoring{b=5}
				\answer{Mehrmals in der Woche}{-2.3*4,0}{mystyle}{checkbox-sc, below=of lab\thecsvrow}\scoring{b=4}
				\answer{\linebreak Einmal in der Woche}{-2.3*5,0}{mystyle}{checkbox-sc, below=of lab\thecsvrow}\scoring{b=3}
				\answer{\linebreak \linebreak Seltener}{-2.3*6,0}{mystyle}{checkbox-sc, below=of lab\thecsvrow}\scoring{b=2}
				\answer{\linebreak \linebreak Nie}{-2.3*7,0}{mystyle}{checkbox-sc, below=of lab\thecsvrow}\scoring{b=1}
	
				\foreach \x in {1,...,7}
				{
					\node[redboxoff] (\x) at (-2.3*\x,-1.15) {};
				}
	
	
				\foreach \x [evaluate=\x as \next using int(\x+1)] in {1,...,6}
				{
					\draw[dotted] 
						(\x.west) -- (\next.east);
				}
				
			\end{values}
		\end{variable-single}

		\raggedleft \small \faMailReply
		
	\end{tcolorbox}

\pagebreak

% Frage 11
% -------
	\begin{tcolorbox}[colbox]
\medskip
		
		\hangindent19mm	\textbf{Frage \qnum: Und wie stehen Sie persönlich dem zunehmenden Einsatz von Computern und dem Internet im beruflichen Alltag gegenüber?} 

\medskip

		\begin{variable-single}{intberuf}{77}
			\begin{values}
				\answer{Sehr positiv\dotfill}{0,4}{vallab-sc,text width=4.5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=4}
				\answer{Eher positiv \dotfill}{0,3}{vallab-sc, text width=4.5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=3}
				\answer{Eher negativ \dotfill}{0,2}{vallab-sc, text width=4.5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=2}
				\answer{Sehr negativ \dotfill}{0,1}{vallab-sc, text width=4.5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-single}

\vskip1.5cm

% Frage 12
% -------

		\hangindent18mm	\textbf{Frage \qnum: Durch den zunehmenden Einsatz von Computern und Internet hat sich vieles im Arbeitsleben verändert. Wie stark hat sich Ihr Arbeitsplatz durch diese Digitalisierung alles in allem verändert?} 

\medskip

		\begin{variable-single}{intberufver}{77}
		\begin{values}
			\answer{Sehr stark\dotfill}{0,4}{vallab-sc, text width=4.5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=4}
			\answer{Stark \dotfill}{0,3}{vallab-sc, text width=4.5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=3}
			\answer{Weniger stark  \dotfill}{0,2}{vallab-sc, text width=4.5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=2}
			\answer{Gar nicht \dotfill}{0,1}{vallab-sc, text width=4.5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=1}
			\answer{Kann ich nicht beurteilen \dotfill}{0,0}{vallab-sc, text width=4.5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=0}		
		\end{values}
		\end{variable-single}

\vskip1.5cm

% Frage 13
% -------

		\hangindent19mm \textbf{Frage \qnum: Bringen diese Veränderungen durch die Nutzung von Computern und Internet für Ihren Arbeitsplatz bzw. für Ihre Arbeit eher Vorteile oder eher Nachteile mit sich?}
		
\medskip

		\begin{variable-single}{intberufvor}{77}
		\begin{values}
			\answer{Eher Vorteile\dotfill}{0,4}{vallab-sc, text width=5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=4}
			\answer{Eher Nachteile \dotfill}{0,3}{vallab-sc, text width=5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=3}
			\answer{Weder noch  \dotfill}{0,2}{vallab-sc, text width=5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=2}
			\answer{Nutze das Internet nicht \dotfill}{0,1}{vallab-sc, text width=5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=1}
			\answer{Weiß nicht \dotfill}{0,0}{vallab-sc, text width=5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=0}		
		\end{values}
		\end{variable-single}		

\vskip2.5cm

		\raggedleft \small \faMailReply
	
	\end{tcolorbox}
	
\pagebreak

% Frage 14
% -------
	
	\begin{tcolorbox}[colbox]
\medskip		

		\hangindent18.5mm \textbf{Frage \qnum: Die Digitalisierung hat Auswirkungen auf fast alle Berufsfelder. Wie sehen Sie die Zukunft Ihres Arbeitsplatzes: könnte mit mehr Digitalisierung Ihr Arbeitsplatz wegfallen?}

\medskip

		\begin{variable-single}{intarbverl}{77}
		\begin{values}
			\answer{Trifft sehr wahrscheinlich zu \dotfill}{0,4}{vallab-sc, text width=5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=4}
			\answer{Trifft eher zu \dotfill}{0,3}{vallab-sc, text width=5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=3}
			\answer{Teils, teils  \dotfill}{0,2}{vallab-sc, text width=5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=2}
			\answer{Trifft eher nicht zu \dotfill}{0,1}{vallab-sc, text width=5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=1}
			\answer{Trifft auf keinen Fall zu \dotfill}{0,0}{vallab-sc, text width=5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=0}		
		\end{values}
		\end{variable-single}	

\vskip1.25cm

% Frage 15
% -------

		\textbf{Frage \qnum: Wie häufig nutzen Sie privat das Internet?} 

\medskip

		\begin{variable-single}{intfreqprivat}{77}
			\begin{values}
				\answer{Ständig, fast die ganze Zeit}{-2.3*1,0}{mystyle}{checkbox-sc, below=of lab\thecsvrow}\scoring{b=7}
				\answer{\linebreak Mehrmals täglich}{-2.3*2,0}{mystyle}{checkbox-sc, below=of lab\thecsvrow}\scoring{b=6}
				\answer{\linebreak Einmal am Tag}{-2.3*3,0}{mystyle}{checkbox-sc, below=of lab\thecsvrow}\scoring{b=5}
				\answer{Mehrmals in der Woche}{-2.3*4,0}{mystyle}{checkbox-sc, below=of lab\thecsvrow}\scoring{b=4}
				\answer{\linebreak Einmal in der Woche}{-2.3*5,0}{mystyle}{checkbox-sc, below=of lab\thecsvrow}\scoring{b=3}
				\answer{\linebreak \linebreak Seltener}{-2.3*6,0}{mystyle}{checkbox-sc, below=of lab\thecsvrow}\scoring{b=2}
				\answer{\linebreak \linebreak Nie}{-2.3*7,0}{mystyle}{checkbox-sc, below=of lab\thecsvrow}\scoring{b=1}
				
				\foreach \x in {1,...,7}
				{
					\node[redboxoff] (\x) at (-2.3*\x,-1.15) {};
				}
				
				
				\foreach \x [evaluate=\x as \next using int(\x+1)] in {1,...,6}
				{
					\draw[dotted] 
					(\x.west) -- (\next.east);
				}
				
			\end{values}
		\end{variable-single}

\vskip1.25cm

% Frage 16
% -------

		\hangindent18mm \textbf{Frage \qnum: Auf Computern und anderen Endgeräten kann man ja verschiedene Anwendungsmöglichkeiten nutzen. Bitte geben Sie an, inwieweit die folgenden Aussagen auf Sie persönlich zutreffen?} 

\medskip

		Ich kann \dots
	
\vskip-8mm
	
		\begin{variable-multi}{pcnutz01}{Textverarbeitung \texttt{\footnotesize(z. B. Word)}\normalsize \dotfill}{varlab-mc, text width=9cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{\scriptsize Trifft voll und ganz zu}{5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
				\answer{\scriptsize Trifft eher zu}{6.7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=2}
				\answer{\scriptsize Trifft eher nicht zu}{8.4,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}
				\scoring{b=3}
				\answer{\scriptsize Trifft gar nicht zu}{10.1,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=4}
			\end{values}
				\foreach \x [count=\i from 1] in {5,6.7,8.4,10.1}
				{
					\node[redboxoff] (a\i) at (\x,0) {};
				}
				\foreach \x [evaluate=\x as \next using int(\x+1)] in {1,...,3}{
					\draw[double] 
						(a\x.east) -- (a\next.west);
				}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{pcnutz02}{Geräte \texttt{\footnotesize(z. B. Drucker, Scanner)\normalsize} installieren \dotfill}{varlab-mc, text width=9cm}{77}
		\begin{values}
			\answer{}{5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\answer{}{5+1*1.7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=2}
			\answer{}{5+2*1.7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}
			\scoring{b=3}
			\answer{}{5+3*1.7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=4}
		\end{values}
			\foreach \x [count=\i from 1] in {5,6.7,8.4,10.1}
			{
				\node[redboxoff] (a\i) at (\x,0) {};
			}
			\foreach \x [evaluate=\x as \next using int(\x+1)] in {1,...,3}{
				\draw[double] 
				(a\x.east) -- (a\next.west);
			}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{pcnutz03}{anderen bei Internet/ Computerproblemen helfen \dotfill}{varlab-mc, text width=9cm}{77}
		\begin{values}
			\answer{}{5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\answer{}{5+1*1.7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=2}
			\answer{}{5+2*1.7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}
			\scoring{b=3}
			\answer{}{5+3*1.7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=4}
		\end{values}
			\foreach \x [count=\i from 1] in {5,6.7,8.4,10.1}
			{
				\node[redboxoff] (a\i) at (\x,0) {};
			}
			\foreach \x [evaluate=\x as \next using int(\x+1)] in {1,...,3}{
				\draw[double] 
				(a\x.east) -- (a\next.west);
			}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{pcnutz04}{(mind.) eine Programmiersprache \texttt{\footnotesize(z. B. Java, C++)\normalsize} \dotfill}{varlab-mc, text width=9cm}{77}
		\begin{values}
			\answer{}{5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\answer{}{5+1*1.7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=2}
			\answer{}{5+2*1.7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}
			\scoring{b=3}
			\answer{}{5+3*1.7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=4}
		\end{values}
			\foreach \x [count=\i from 1] in {5,6.7,8.4,10.1}
			{
				\node[redboxoff] (a\i) at (\x,0) {};
			}
			\foreach \x [evaluate=\x as \next using int(\x+1)] in {1,...,3}{
				\draw[double] 
				(a\x.east) -- (a\next.west);
			}
		\end{variable-multi}
	
		
		\begin{variable-multi}{pcnutz05}{Internetrecherchen \texttt{\footnotesize(z. B. bei Google)\normalsize} durchführen \dotfill}{varlab-mc, text width=9cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
				\answer{}{6.7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=2}
				\answer{}{8.4,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}
				\scoring{b=3}
				\answer{}{10.1,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=4}
			\end{values}
			\foreach \x [count=\i from 1] in {5,6.7,8.4,10.1}
			{
				\node[redboxoff] (a\i) at (\x,0) {};
			}
			\foreach \x [evaluate=\x as \next using int(\x+1)] in {1,...,3}{
				\draw[double] 
				(a\x.east) -- (a\next.west);
			}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{pcnutz06}{Online-Banküberweisungen durchführen \dotfill}{varlab-mc, text width=9cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
				\answer{}{5+1*1.7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=2}
				\answer{}{5+2*1.7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}
				\scoring{b=3}
				\answer{}{5+3*1.7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=4}
			\end{values}
			\foreach \x [count=\i from 1] in {5,6.7,8.4,10.1}
			{
				\node[redboxoff] (a\i) at (\x,0) {};
			}
			\foreach \x [evaluate=\x as \next using int(\x+1)] in {1,...,3}{
				\draw[double] 
				(a\x.east) -- (a\next.west);
			}
		\end{variable-multi}
	\vskip2.5mm
		\begin{variable-multi}{pcnutz07}{Inhalte in sozialen Netzwerken \texttt{\footnotesize(z. B. Facebook, Xing, Google+)\normalsize} "`posten"' \dotfill}{varlab-mc, text width=9cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
				\answer{}{5+1*1.7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=2}
				\answer{}{5+2*1.7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}
				\scoring{b=3}
				\answer{}{5+3*1.7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=4}
			\end{values}
			\foreach \x [count=\i from 1] in {5,6.7,8.4,10.1}
			{
				\node[redboxoff] (a\i) at (\x,0) {};
			}
			\foreach \x [evaluate=\x as \next using int(\x+1)] in {1,...,3}{
				\draw[double] 
				(a\x.east) -- (a\next.west);
			}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{pcnutz08}{ein (Heim-)Netzwerk \texttt{\footnotesize(z. B. WLAN, Router)\normalsize} einrichten \dotfill}{varlab-mc, text width=9cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
				\answer{}{5+1*1.7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=2}
				\answer{}{5+2*1.7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}
				\scoring{b=3}
				\answer{}{5+3*1.7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=4}
			\end{values}
			\foreach \x [count=\i from 1] in {5,6.7,8.4,10.1}
			{
				\node[redboxoff] (a\i) at (\x,0) {};
			}
			\foreach \x [evaluate=\x as \next using int(\x+1)] in {1,...,3}{
				\draw[double] 
				(a\x.east) -- (a\next.west);
			}
		\end{variable-multi}

		\raggedleft \small \faMailReply
	
	\end{tcolorbox}
	
\pagebreak

% Frage 17
% --------
	\begin{tcolorbox}[colbox]
\medskip
	
		\hangindent18mm \textbf{Frage \qnum: Welche dieser Dienstleistungen haben Sie bereits online bestellt oder gebucht?} 
		
		\hskip18mm \small \faInfoCircle\ Zutreffendes bitte ankreuzen\normalsize

\medskip
	
		\begin{variable-multi}{konsum01}{Reisen \texttt{\footnotesize(z. B. für Bahnfahrten, Busfahrten, Flüge oder Hotels)\normalsize} \dotfill}{varlab-mc, text width=11cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{6,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}

		\begin{variable-multi}{konsum02}{Private Unterkünfte \texttt{\footnotesize(z. B. Airbnb)\normalsize} \dotfill}{varlab-mc, text width=11cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{6,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{konsum03}{Lieferdienste \texttt{\footnotesize(z. B. zum Bestellen von Lebensmitteln oder Speisen)\normalsize} \dotfill}{varlab-mc, text width=11cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{6,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{konsum04}{Fahrdienste \texttt{\footnotesize(z. B. BlaBlaCar, mytaxi)\normalsize} \dotfill}{varlab-mc, text width=11cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{6,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{konsum05}{Putzdienste und Handwerker \texttt{\footnotesize(z. B. Helpling, MyHammer)\normalsize} \dotfill}{varlab-mc, text width=11cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{6,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{konsum06}{Carsharing \texttt{\footnotesize(z. B. stadtmobil-suedbaden, Drivy)\normalsize} \dotfill}{varlab-mc, text width=11cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{6,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{konsum07}{Keine davon \dotfill}{varlab-mc, text width=11cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{6,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}

\vskip1.5cm

% Frage 18
% --------
	
		\hangindent19mm \textbf{Frage \qnum: In welchen der folgenden Bereiche erwarten Sie durch die Digitalisierung einen sehr großen Nutzen, großen Nutzen, wenig Nutzen oder gar keinen Nutzen?}

\medskip
	
		\begin{variable-multi}{nutzen01}{Transport und Verkehr \dotfill}{varlab-mc, text width=8.3cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{\scriptsize sehr großen Nutzen}{4.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
				\answer{\scriptsize großen Nutzen}{6,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=2}
				\answer{\scriptsize wenig Nutzen}{7.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}
				\scoring{b=3}
				\answer{\scriptsize gar keinen Nutzen}{9,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=4}
			\end{values}
		\foreach \x [count=\i from 1] in {4.5, 6, 7.5, 9}
		{
			\node[redboxoff] (a\i) at (\x,0) {};		
		}
	
		\foreach \x [evaluate=\x as \next using int(\x+1)] in {1,...,3}{
			\draw[double] (a\x.east) -- (a\next.west);
		}
	
		\end{variable-multi}

		\begin{variable-multi}{nutzen02}{Medizin \dotfill}{varlab-mc, text width=8.3cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{4.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
				\answer{}{6,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=2}
				\answer{}{7.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}
				\scoring{b=3}
				\answer{}{9,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=4}
			\end{values}
			\foreach \x [count=\i from 1] in {4.5, 6, 7.5, 9}
			{
				\node[redboxoff] (a\i) at (\x,0) {};		
			}
			
			\foreach \x [evaluate=\x as \next using int(\x+1)] in {1,...,3}{
				\draw[double] (a\x.east) -- (a\next.west);
			}
			
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{nutzen03}{Schulen und Universitäten \dotfill}{varlab-mc, text width=8.3cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{4.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
				\answer{}{6,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=2}
				\answer{}{7.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}
				\scoring{b=3}
				\answer{}{9,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=4}
			\end{values}
			\foreach \x [count=\i from 1] in {4.5, 6, 7.5, 9}
			{
				\node[redboxoff] (a\i) at (\x,0) {};		
			}
			
			\foreach \x [evaluate=\x as \next using int(\x+1)] in {1,...,3}{
				\draw[double] (a\x.east) -- (a\next.west);
			}	
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{nutzen04}{Bekämpfung von Kriminalität \dotfill}{varlab-mc, text width=8.3cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{4.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
				\answer{}{6,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=2}
				\answer{}{7.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}
				\scoring{b=3}
				\answer{}{9,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=4}
			\end{values}
			\foreach \x [count=\i from 1] in {4.5, 6, 7.5, 9}
			{
				\node[redboxoff] (a\i) at (\x,0) {};		
			}
			
			\foreach \x [evaluate=\x as \next using int(\x+1)] in {1,...,3}{
				\draw[double] (a\x.east) -- (a\next.west);
			}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{nutzen05}{Private Kommunikation \dotfill}{varlab-mc, text width=8.3cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{4.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
				\answer{}{6,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=2}
				\answer{}{7.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}
				\scoring{b=3}
				\answer{}{9,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=4}
			\end{values}
			\foreach \x [count=\i from 1] in {4.5, 6, 7.5, 9}
			{
				\node[redboxoff] (a\i) at (\x,0) {};		
			}
			
			\foreach \x [evaluate=\x as \next using int(\x+1)] in {1,...,3}{
				\draw[double] (a\x.east) -- (a\next.west);
			}	
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{nutzen06}{Zugang zu Information aus Politik und Wirtschaft \dotfill}{varlab-mc, text width=8.3cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{4.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
				\answer{}{6,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=2}
				\answer{}{7.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}
				\scoring{b=3}
				\answer{}{9,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=4}
			\end{values}
			\foreach \x [count=\i from 1] in {4.5, 6, 7.5, 9}
			{
				\node[redboxoff] (a\i) at (\x,0) {};		
			}
			
			\foreach \x [evaluate=\x as \next using int(\x+1)] in {1,...,3}{
				\draw[double] (a\x.east) -- (a\next.west);
			}		
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{nutzen07}{Kauf von Produkten und Dienstleistungen \dotfill}{varlab-mc, text width=8.3cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{4.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
				\answer{}{6,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=2}
				\answer{}{7.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}
				\scoring{b=3}
				\answer{}{9,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=4}
			\end{values}
			\foreach \x [count=\i from 1] in {4.5, 6, 7.5, 9}
			{
				\node[redboxoff] (a\i) at (\x,0) {};		
			}
			
			\foreach \x [evaluate=\x as \next using int(\x+1)] in {1,...,3}{
				\draw[double] (a\x.east) -- (a\next.west);
			}		
		\end{variable-multi}

\vskip2.5cm

		\raggedleft \small \faMailReply

	\end{tcolorbox}
		
\pagebreak

	\begin{tcolorbox}[colbox]	
\medskip
	
		\sffamily
		Ein attraktiver Wirtschaftsstandort muss sich den Herausforderungen der Digitalisierung annehmen. Folgende Punkte könnten für den Wirtschaftsstandort Konstanz von Bedeutung sein. Lesen Sie sich diese bitte durch und überlegen Sie, ob wir etwas vergessen haben.
		
		\begin{enumerate}
			\item Erstellen einer gemeinsamen Digitalisierungsstrategie, um Entwicklungsaktivitäten für ein urbanes Kompetenzzentrum zu bündeln.
			\item Schaffung einer offenen digitalen Plattform für neue Initiativen, Angebote und Projekte (z. B. Internet der Dinge, \dots).
			\item Ausbau einer digitalen Infrastruktur mit flächendeckendem Glasfasernetz im Gigabitbereich und leistungsfähigem öffentlichen WLAN.
			\item Entwicklung der Stadt zu einem Reallabor für digitale Dienstleistungen und neue digitale Geschäftsfelder (also einen Raum/eine Versuchsstätte, in der Menschen ihre Ideen austauschen und weiterentwickeln).
			\item Etablierung der Stadt als ein Vorreiter der Elektromobilität sowie der digital gesteuerten Mobilität (intelligente Verkehrssteuerung).
			\item Schaffung neuer Geschäftsfelder im Software- und IT-Sektor, um neue ExpertInnen und Start-Ups anzuziehen, neue Arbeitsplätze anzusiedeln sowie für den optimalen Austausch zwischen Wirtschaftsunternehmen, externen IT-ExpertInnen und BürgerInnen.
			\item Innovative Stadtplanung, Schaffung smarter Quartiere, die die Flexibilisierung aller Lebensbereiche berücksichtigen.
			\item Einfachere (digitale) Verwaltungsprozesse und digitale kommunale Service-Angebote.
			\item Vielfältige Bildungsangebote zur Digitalisierung, um digitale Kompetenzen jedem zugänglich zu machen.		
		\end{enumerate}
		\normalfont

\vskip1.5cm

% Frage 19
% ---------

		\hangindent19mm \textbf{Frage \qnum: Wenn Sie weitere Punkte für die digitale Entwicklung des Wirtschaftsstandorts Konstanz für wichtig erachten, können Sie uns diese im folgenden Textfeld nennen.}

\bigskip
	
		\begin{tikzpicture}
			\node[minimum width=\linewidth, minimum height=5cm, fill=white] at (0,0) {}; 		
				\node (stift) at (7.8,-2.2) {\small \faPencil};	
		\end{tikzpicture}	
	
\vskip1.5cm
	
		\raggedleft \small \faMailReply

	\end{tcolorbox}
			
\pagebreak

% Frage 20
% --------

	\begin{tcolorbox}[colbox]
\medskip
		
		\hangindent18mm \textbf{Frage \qnum: Ein attraktiver Wirtschaftsstandort muss sich den Herausforderungen der Digitalisierung annehmen. Wie wichtig sind Ihrer Meinung nach folgende Punkte für den Wirtschaftsstandort Konstanz?}  
			
		\begin{enumerate}\setlength\itemindent{14mm} \small 
			\item[\faInfoCircle] Es sind dieselben Punkte wie auf der vorhergehenden Seite.
				\item Gemeinsame Digitalisierungsstrategie
				\item Offene digitalen Plattform für neue Initiativen, Angebote und Projekte
				\item Ausbau einer digitalen Infrastruktur 
				\item Stadtentwicklung zu einem Reallabor für digitale Dienstleistungen 
				\item Stadt als ein Vorreiter der Elektromobilität sowie der digital gesteuerten Mobilität 
				\item Schaffung neuer Geschäftsfelder im Software- und IT-Sektor
				\item Innovative Stadtplanung, Schaffung smarter Quartiere
				\item Einfachere (digitale) Verwaltungsprozesse und digitale kommunale Service-Angebote.
				\item Vielfältige Bildungsangebote zur Digitalisierung
		\end{enumerate}

\vskip.5cm

		\hangindent5mm \faPencil\, \sffamily Bitte wählen Sie aus den aufgelisteten Punkten, die fünf wichtigsten aus und bringen Sie diese in eine Reihenfolge, beginnend mit den für Sie wichtigsten Themen. Markieren Sie für jede Position die entsprechende Nummer des Themas.\normalfont

\vskip1cm

		\begin{center}
			\begin{tikzpicture}[scale=0.99, every node/.style={scale=0.99}]
			\node[minimum width=2.5cm, minimum height=10cm, fill=kngray, draw=knred] at (-3,.5) {};
			
			\node at (-3,2.75) {
				\begin{variable-single}{rank01}{77}
				\begin{values}
				\answer{1}{0,0}{rank}{rankbox}\scoring{b=1}
				\answer{2}{0,-1}{rank}{rankbox}\scoring{b=2}
				\answer{3}{0,-2}{rank}{rankbox}\scoring{b=3}			
				\answer{4}{0,-3}{rank}{rankbox}\scoring{b=4}
				\answer{5}{0,-4}{rank}{rankbox}\scoring{b=5}
				\answer{6}{1.25,0}{rank}{rankbox}\scoring{b=6}			
				\answer{7}{1.25,-1}{rank}{rankbox}\scoring{b=7}
				\answer{8}{1.25,-2}{rank}{rankbox}\scoring{b=8}
				\answer{9}{1.25,-3}{rank}{rankbox}\scoring{b=9}			
				\end{values}
				\end{variable-single}
			};
			
			\node at (-3,-4) {Position 1};
			
			
			
			\node[minimum width=2.5cm, minimum height=9cm, fill=kngray, draw=knred] at (0,0) {};
			
			\node at (0,1.75) {
				\begin{variable-single}{rank02}{77}
					\begin{values}
						\answer{1}{0,0}{rank}{rankbox}\scoring{b=1}
						\answer{2}{0,-1}{rank}{rankbox}\scoring{b=2}
						\answer{3}{0,-2}{rank}{rankbox}\scoring{b=3}			
						\answer{4}{0,-3}{rank}{rankbox}\scoring{b=4}
						\answer{5}{0,-4}{rank}{rankbox}\scoring{b=5}
						\answer{6}{1.25,0}{rank}{rankbox}\scoring{b=6}			
						\answer{7}{1.25,-1}{rank}{rankbox}\scoring{b=7}
						\answer{8}{1.25,-2}{rank}{rankbox}\scoring{b=8}
						\answer{9}{1.25,-3}{rank}{rankbox}\scoring{b=9}			
					\end{values}
				\end{variable-single}
			};
			
			\node at (0,-4) {Position 2};
			
			
			\node[minimum width=2.5cm, minimum height=8cm, fill=kngray, draw=knred] at (3,-.5) {};
			
			\node at (3,.75) {
				\begin{variable-single}{rank03}{77}
				\begin{values}
				\answer{1}{0,0}{rank}{rankbox}\scoring{b=1}
				\answer{2}{0,-1}{rank}{rankbox}\scoring{b=2}
				\answer{3}{0,-2}{rank}{rankbox}\scoring{b=3}			
				\answer{4}{0,-3}{rank}{rankbox}\scoring{b=4}
				\answer{5}{0,-4}{rank}{rankbox}\scoring{b=5}
				\answer{6}{1.25,0}{rank}{rankbox}\scoring{b=6}			
				\answer{7}{1.25,-1}{rank}{rankbox}\scoring{b=7}
				\answer{8}{1.25,-2}{rank}{rankbox}\scoring{b=8}
				\answer{9}{1.25,-3}{rank}{rankbox}\scoring{b=9}			
				\end{values}
				\end{variable-single}
			};
			
			\node at (3,-4) {Position 3};
			
			
			\node[minimum width=2.5cm, minimum height=7cm, fill=kngray, draw=knred] at (6,-1) {};
			
			\node at (6,-.25) {
				\begin{variable-single}{rank04}{77}
				\begin{values}
				\answer{1}{0,0}{rank}{rankbox}\scoring{b=1}
				\answer{2}{0,-1}{rank}{rankbox}\scoring{b=2}
				\answer{3}{0,-2}{rank}{rankbox}\scoring{b=3}			
				\answer{4}{0,-3}{rank}{rankbox}\scoring{b=4}
				\answer{5}{0,-4}{rank}{rankbox}\scoring{b=5}
				\answer{6}{1.25,0}{rank}{rankbox}\scoring{b=6}			
				\answer{7}{1.25,-1}{rank}{rankbox}\scoring{b=7}
				\answer{8}{1.25,-2}{rank}{rankbox}\scoring{b=8}
				\answer{9}{1.25,-3}{rank}{rankbox}\scoring{b=9}			
				\end{values}
				\end{variable-single}
			};
			
			\node at (6,-4) {Position 4};
			
			
			
			\node[minimum width=2.5cm, minimum height=6cm, fill=kngray, draw=knred] at (9,-1.5) {};
			
			\node at (9,-1.25) {
				\begin{variable-single}{rank05}{77}
				\begin{values}
				\answer{1}{0,0}{rank}{rankbox}\scoring{b=1}
				\answer{2}{0,-1}{rank}{rankbox}\scoring{b=2}
				\answer{3}{0,-2}{rank}{rankbox}\scoring{b=3}			
				\answer{4}{0,-3}{rank}{rankbox}\scoring{b=4}
				\answer{5}{0,-4}{rank}{rankbox}\scoring{b=5}
				\answer{6}{1.25,0}{rank}{rankbox}\scoring{b=6}			
				\answer{7}{1.25,-1}{rank}{rankbox}\scoring{b=7}
				\answer{8}{1.25,-2}{rank}{rankbox}\scoring{b=8}
				\answer{9}{1.25,-3}{rank}{rankbox}\scoring{b=9}			
				\end{values}
				\end{variable-single}
			};
			
			\node at (9,-4) {Position 5};
			\end{tikzpicture}
		\end{center}
		\normalsize

\vskip10mm

		\raggedleft \small \faMailReply

	\end{tcolorbox}

\pagebreak

% Frage 21
% --------

	\begin{tcolorbox}[colbox]

\medskip

		\hangindent19mm \textbf{Frage \qnum: Wie oft sichern Sie Ihre Daten?}

		\begin{center}
			\begin{variable-single}{savefreq}{77}
				\begin{values}
					\answer{\linebreak Täglich}{0,0}{freq}{below=of lab\thecsvrow}\scoring{b=6}
					\answer{\linebreak Wöchentlich}{2.5,0}{freq}{below=of lab\thecsvrow}\scoring{b=5}
					\answer{\linebreak Monatlich}{5,0}{freq}{below=of lab\thecsvrow}\scoring{b=4}
					\answer{Mehrmals pro Jahr}{7.5,0}{freq}{below=of lab\thecsvrow}\scoring{b=3}
					\answer{\linebreak Seltener}{10,0}{freq}{below=of lab\thecsvrow}\scoring{b=2}			
					\answer{\linebreak Nie}{12.5,0}{freq}{below=of lab\thecsvrow}\scoring{b=1}						
				\end{values}
				\foreach \x [count=\i from 1] in {0,2.5,5,7.5,10,12.5}
					{
					\node[redboxoff] (a\i) at (\x,-1.15) {};
					}
				
				\foreach \x [evaluate=\x as \next using int(\x+1)] in {1,...,5}
					{
					\draw[dotted] 
					(a\x.east) -- (a\next.west);
					}	
			\end{variable-single}
		\end{center}
		
\vskip1.5cm

% Frage 22
% --------

		\hangindent18mm \textbf{Frage \qnum: Wie sichern Sie Ihre Daten?}
	
		\hskip18mm \small \faInfoCircle\ Zutreffendes bitte ankreuzen. \normalsize
	
\medskip

		\begin{variable-multi}{save01}{Externe Festplatte \dotfill}{varlab-mc, text width=11cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{6,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}

		\begin{variable-multi}{save02}{CD \dotfill}{varlab-mc, text width=11cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{6,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{save03}{USB-Stick \dotfill}{varlab-mc, text width=11cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{6,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	\vskip2.5mm
		\begin{variable-multi}{save04}{Cloud-Dienste \texttt{\footnotesize(z. B. Dropbox, OneDrive, Google Drive, iCloud)\normalsize} \dotfill}{varlab-mc, text width=11cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{6,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{save05}{Netzwerkfestplatte \dotfill}{varlab-mc, text width=11cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{6,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}

\vskip1.5cm

% Frage 23
% --------

		\hangindent18mm \textbf{Frage \qnum: Was machen Sie als erstes, wenn der Bildschirm Ihres Gerätes eingefroren ist und man nichts mehr anklicken kann?}

\medskip

		\begin{variable-single}{frozen}{77}
			\begin{values}
				\answer{Gerät aus- und wieder einschalten \dotfill}{0,4}{vallab-sc, text width=11cm}{checkbox-sc}\scoring{b=4}
				\answer{Task-Manager öffnen \dotfill}{0,3}{vallab-sc, text width=11cm}{checkbox-sc}\scoring{b=3}
				\answer{Jemanden fragen, der sich besser auskennt als ich \dotfill}{0,2}{vallab-sc, text width=11cm}{checkbox-sc}\scoring{b=2}
				\answer{Warten bis der Akku ausgehr/Stecker ziehen \dotfill}{0,1}{vallab-sc, text width=11cm}{checkbox-sc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-single}

\vskip4.5cm

		\raggedleft \small \faMailReply

	\end{tcolorbox}

\pagebreak

	\begin{tcolorbox}[colbox]
		\begin{tcolorbox}[headline]
			WOHNEN UND UMZÜGE
		\end{tcolorbox}	

			
	\begin{center}
		\begin{minipage}{.95\linewidth}
			\sffamily\small
			Nun interessiert uns Ihre aktuelle Wohnsituation. Bitte antworten Sie auch, falls Sie diese Fragen in einer früheren Befragung beantwortet haben. Sie helfen uns damit, Veränderungen festzustellen.
		\end{minipage}
	\end{center}

\vskip1cm

% Frage 24
% --------

		\textbf{Frage \qnum: Seit wann leben Sie in Konstanz?}
		
		\hskip18mm \small \faInfoCircle\ Bitte geben Sie das Jahr vierstellig an.\normalsize
	
\medskip

		\begin{variable-single}{jahrkn}{77}
			\begin{values}
				\answer{Schon immer / von Geburt an}{0,0}{vallab-sc, text width=5cm}{checkbox-sc, left=of lab\thecsvrow}\scoring{b=1}
				\answer{Seit dem Jahr:}{-2,-1}{vallab-sc, text width=2.5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=2}
			\end{values}
				\node[blackbox] at (.5,-1) {};
				\node[blackbox] at (1.25,-1) {};
				\node[blackbox] at (2,-1) {};
				\node at (2.75,-1) {\small \faPencil};
		\end{variable-single}
		
\vskip1.5cm
	
% Frage 25
% --------
		\textbf{Frage \qnum: Seit wann wohnen Sie in Ihrer jetzigen Wohnung/ Ihrem jetzigen Haus?}
		
		\hskip18mm \faInfoCircle\ \small Bitte geben Sie das Jahr vierstellig an. \normalsize
		
\medskip

		\begin{variable-single}{jahrwohn}{77}
			\begin{values}
				\answer{Seit dem Jahr:}{0,0}{vallab-sc, text width=2.5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=1}
			\end{values}
				\node[blackbox] at (2.5,0) {};
				\node[blackbox] at (3.25,0) {};
				\node[blackbox] at (4,0) {};
				\node at (4.75,0) {\small \faPencil};
		\end{variable-single}		

\vskip1.5cm

% Frage 26
% --------
		\hangindent 17.5mm \textbf{Frage \qnum: Bewohnen Sie diese Wohnung/ dieses Haus als Mieter*in oder ist jemand in Ihrem Haushalt Eigentümer*in?}

\bigskip

		\begin{variable-single}{wohnen}{77}
			\begin{values}
				\answer{Mieter*in \dotfill}{0,8.25}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=3}
				\answer{Eigentümer*in \dotfill}{0,4.5 }{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=2}
				\answer{Sonstiges, und zwar: \dotfill}{0,1}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		% Frage 27
		% --------
				\node[text width=10cm] at (9,8) {\small \textbf{Frage \qnum:} Wie hoch ist Ihre derzeitige monatliche Warmmiete? \linebreak \footnotesize \faInfoCircle\ Falls Sie in einer WG wohnen, geben Sie bitte die monatliche Warmmiete für Ihr Zimmer an.}; 
				\node[text width=5.75cm] at (6.9,6.25) {\small Die Monatsmiete inkl. Nebenkosten und Heizung beträgt:}; 
					\node[blackbox] at (10.25,6.25) {}; 
					\node[blackbox] at (11,6.25) {}; 
					\node[blackbox] at (11.75,6.25) {}; 
					\node[blackbox] at (12.5,6.25) {}; 
					\node at (13.5,6.25) {\small ,00 Euro}; 
				\node[redboxoff] (a1) at (2.6,8.25) {};	
				\node[redboxoff] (b1) at (4,8.25) {};	
				\draw[->, thick] (a1.east) -- (b1.west);
		% Frage 28
		% --------
			\node[text width=10cm] at (9,4.25) {\small \textbf{Frage \qnum:} Wie hoch ist ungefähr Ihre monatliche finanzielle Belastung für die Abzahlung von Darlehn und Krediten, die Instandhaltung sowie Heizung?}; 				
			\node[text width=5.75cm] at (6.9,2.75) {\small Die monatliche Belastung beträgt ca.:};	
				\node[blackbox] at (10.25,2.75) {}; 
				\node[blackbox] at (11,2.75) {}; 
				\node[blackbox] at (11.75,2.75) {}; 
				\node[blackbox] at (12.5,2.75) {}; 
				\node at (13.5,2.75) {\small ,00 Euro}; 
			\node[redboxoff] (a1) at (2.6,4.5) {};	
			\node[redboxoff] (b1) at (4,4.5) {};	
			\draw[->, thick] (a1.east) -- (b1.west);
		% Frage 26a
		% --------
		\node[minimum width=10cm, minimum height=1.5cm, fill=white] (textbox) at (9,1) {}; 
			\node[redboxoff] (a1) at (2.6,1) {};				
				\draw[->, thick] (a1.east) -- (textbox);
			\node at (13.75,.5) {\small \faPencil};
		\end{variable-single}

\vskip1.5cm

		\raggedleft \small \faMailReply

	\end{tcolorbox}

\pagebreak

% Frage 29
% --------

	\begin{tcolorbox}[colbox]
		
\medskip
			
		\hangindent18mm \textbf{Frage \qnum: Wie groß ist die Wohnfläche Ihrer Wohnung/ Ihres Hauses?}

		\begin{itemize}\small 
			\item[\faInfoCircle] Falls Sie in einer WG wohnen, geben Sie bitte die Wohnfläche Ihr Zimmer an.
			\item[\faInfoCircle] Größe der Wohnfläche ohne Garten, Balkon zählt 50\%.
		\end{itemize}

\medskip
	
		\begin{variable-single}{wohnfl}{77}
			\begin{values}
				\answer{Die Wohnfläche beträgt:}{0,0}{vallab-sc, text width=4cm}{checkbox-sc}\scoring{b=1}
			\end{values}
				\node[blackbox] at (3.25,0) {};
				\node[blackbox] at (4,0) {};
				\node[blackbox] at (4.75,0) {};
				\node at (5.5,0) {\small \faPencil};
		\end{variable-single}	

\vskip1cm

% Frage 30
% --------
		\hangindent18mm \textbf{Frage \qnum: Verfügen Sie über einen privaten Garten?}
	
\medskip

		\begin{variable-single}{garten}{77}
			\begin{values}
				\answer{Ja \dotfill}{0,2}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=2}
				\answer{Nein \dotfill}{0,0}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		% Frage 31
		% --------
		\node[text width=10cm] at (9,2) {\small \textbf{Frage \qnum:} Wie groß ist Ihr Garten?}; 
		\node[text width=5cm] at (6.5,1.25) {\small Die Gartenfläche beträgt:};	
				\node[blackbox] at (8.25,1.25) {}; 
				\node[blackbox] at (9,1.25) {}; 
				\node[blackbox] at (9.75,1.25) {}; 
				\node[blackbox] at (10.5,1.25) {}; 
				\node at (11.5,1.25) {\small ,00 m$^2$}; 
		\node[redboxoff] (a1) at (2.6,2) {};	
		\node[redboxoff] (b1) at (4,2) {};	
		\draw[->, thick] (a1.east) -- (b1.west);
		\end{variable-single}

\vskip1cm

% Frage 32
% --------
		\hangindent18mm \textbf{Frage \qnum: Spielen Sie mit dem Gedanken innerhalb der nächsten zwei Jahre umzuziehen?}

\medskip
	
		\begin{variable-single}{planumzug}{77}
			\begin{values}
				\answer{Ja, es gibt bereits Pläne \dotfill}{0,3}{vallab-sc, text width=7.5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=3}
				\answer{Ja, aber es gibt noch keine konkreten Pläne \dotfill}{0,2}{vallab-sc, text width=7.5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=2}
				\answer{Nein \dotfill}{0,1}{vallab-sc, text width=7.5cm}{checkbox-sc}\scoring{b=1}
			\end{values}
			\foreach \x in {1,2,3}{
				\node[redboxoff] (a\x) at (4.3,\x) {}; 
			}
		
			\draw (a3.east) - - ++(.5,0) |- (a2.east);
				\node (f1) at (8,2.5) {\small weiter mit \textbf{Frage 33}};
					\draw[->, thick] (a3.east) ++(.5,-.5) -- (f1.west);
			
			\node (f2) at (8,1) {\small weiter mit \textbf{Frage 34}};
				\draw[->, thick] (a1.east) -- (f2.west);
		\end{variable-single}

\vskip1cm

% Frage 33
% --------

		\textbf{Frage \qnum: An welche Art von Umzug denken Sie dabei?}
	
		\hskip18mm \faInfoCircle\ \small Zutreffendes bitte ankreuzen. \normalsize

\medskip

		\begin{variable-multi}{artumzug01}{Umzug innerhalb von Konstanz, im selben Stadtteil \dotfill}{varlab-mc, text width=12cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{artumzug02}{Umzug innerhalb von Konstanz, jedoch in einen anderen Stadtteil \dotfill}{varlab-mc, text width=12cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
			\begin{tikzpicture}[overlay]
				\node at (0,0) {};
				\node[redboxoff] (a1) at (13.4,.8) {};
					\node[minimum width=8cm, minimum height=1cm, fill=white] (textbox) at (8.2,0) {}; 
					\node at (12,-.3) {\small \faPencil};	
						\draw[->, thick] (a1.south) |- node[right, yshift=2mm] {\small \dots und zwar?} (textbox.east);
			\end{tikzpicture}
	
	\vskip5mm
	
		\begin{variable-multi}{artumzug03}{Wegzug in den Landkreis Konstanz \dotfill}{varlab-mc, text width=12cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{artumzug04}{Wegzug aus Konstanz (Stadt/ Landkreis) innerhalb Deutschlands \dotfill}{varlab-mc, text width=12cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{artumzug05}{Wegzug in die Schweiz \dotfill}{varlab-mc, text width=12cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{artumzug06}{Wegzug ins sonstige Ausland \dotfill}{varlab-mc, text width=12cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{artumzug07}{Weiß noch nicht \dotfill}{varlab-mc, text width=12cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{7,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}

		\raggedleft \small \faMailReply

	\end{tcolorbox}

\pagebreak

% Frage 34
% --------

	\begin{tcolorbox}[colbox]
\medskip
	
		\textbf{Frage \qnum: Aus welchen Gründen denken Sie an einen Umzug/ Wegzug aus Konstanz?}
	
		\hskip18mm \faInfoCircle\ \small Zutreffendes bitte ankreuzen. \normalsize
	
\medskip


		\begin{variable-multi}{grundumzug01}{Aus eigenen beruflichen Gründen \texttt{\footnotesize(Wechsel des Arbeitsplatzes, Arbeitssuche, Ausbildungsplatz)\normalsize} \dotfill}{varlab-mc, text width=14cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{7.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{grundumzug02}{Um näher am eigenen Arbeitsplatz zu wohnen \dotfill}{varlab-mc, text width=14cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{7.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{grundumzug03}{Aus beruflichen Gründen des Partners/ der Partnerin \dotfill}{varlab-mc, text width=14cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{7.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
\vskip2.5mm 
		\begin{variable-multi}{grundumzug04}{Aus familiären Gründen \texttt{\footnotesize(Nähe zu Verwandten, Zusammenzug mit anderen Personen, etc.)\normalsize} \dotfill}{varlab-mc, text width=14cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{7.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
		
		\begin{variable-multi}{grundumzug05}{Umgebung für Kinder \texttt{\footnotesize(Qualität/ Erreichbarkeit von Schulen, Spielmöglichkeiten, etc.)\normalsize} \dotfill}{varlab-mc, text width=14cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{7.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{grundumzug06}{Miet-, Immobilien-, Lebenshaltungskosten \dotfill}{varlab-mc, text width=14cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{7.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{grundumzug07}{Angebot an Wohnungen/ Immobilien \dotfill}{varlab-mc, text width=14cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{7.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{grundumzug08}{Angebot an Bauland \texttt{\footnotesize(Verfügbarkeit, Preise)\normalsize} \dotfill}{varlab-mc, text width=14cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{7.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{grundumzug09}{Kulturelles Angebot \dotfill}{varlab-mc, text width=14cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{7.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{grundumzug10}{Andere Freizeit- und Vergnügungsmöglichkeiten \dotfill}{varlab-mc, text width=14cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{7.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{grundumzug11}{Soziale Infrastruktur \texttt{\footnotesize(ärztliche Versorgung, Einkaufsmöglichkeiten, Kinderkrippe, etc.)\normalsize} \dotfill}{varlab-mc, text width=14cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{7.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{grundumzug12}{Kontakte zu Freunden/ Bekannten, Nachbarschaft \dotfill}{varlab-mc, text width=14cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{7.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
		\begin{variable-multi}{grundumzug13}{Äußere Zwänge \texttt{\footnotesize(Kündigung durch Vermieter*in, etc.)\normalsize} \dotfill}{varlab-mc, text width=14cm}{77}
			\begin{values}
				\answer{}{7.5,0}{vallab-mc}{checkbox-mc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-multi}
	
\vskip2.5mm
	
		\begin{tikzpicture}
			\node at (0,0) {};
				\node[text width= 4cm] at (2.25,0) {Sonstiges, und zwar};
					\node[minimum width=11cm, minimum height=7cm, fill=white] at (9.5,-3.5) {};
						\node at (14.75,-6.75) {\small \faPencil};	
		\end{tikzpicture}

		\raggedleft \small \faMailReply

	\end{tcolorbox}

\pagebreak

% Frage 35
% --------

	\begin{tcolorbox}[colbox]
\medskip
		
		\hangindent18mm \textbf{Frage \qnum: Wie zufrieden sind Sie mit Ihrer aktuellen Wohnsituation?}
	
\medskip

		\begin{variable-single}{zufriedenwohn}{77}
			\begin{values}
				\answer{Sehr zufrieden \dotfill}{0,5}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=5}
				\answer{Zufrieden \dotfill}{0,4}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=4}
				\answer{Teils teils \dotfill}{0,3}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=3}
				\answer{Unzufrieden \dotfill}{0,2}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=2}
				\answer{Sehr unzufrieden \dotfill}{0,1}{vallab-sc}{checkbox-sc}\scoring{b=1}
			\end{values}
		\end{variable-single}	
	
	
\vskip2cm
	
	
% Frage 35
% --------
		\begin{center}
			\begin{minipage}{.95\linewidth}
				\sffamily\small
					Das war's auch schon. Vielen Dank. Wenn Sie noch Anmerkungen und Verbesserungsvorschläge haben, sowohl für die Stadt Konstanz, als auch für die Konstanzer Bürgerbefragung, dann notieren Sie diese einfach im folgenden Textfeld.

\medskip

				\begin{tikzpicture}
					\node[minimum width=\linewidth, minimum height=14cm, fill=white] at (0,0) {};
					\node at (.48\linewidth,-6.75) {\small \faPencil};
				\end{tikzpicture}
			\end{minipage}
		\end{center}
			\vskip2cm 
	\end{tcolorbox}
\end{Questionnaires}
\end{document}